散唔散水係偽命題

長期抗爭 打遊擊戰 有危險就要縮 保存實力

長期 = 聚散
不求一仗功成，但求齊上齊落